[重温知識]曾經奪得英超冠軍球隊一覽表

已奪:
曼城
車路士
曼聯
阿仙奴
李斯特城
布力般流浪

樓主死獌狗

將奪:
利物浦

熱刺

利物浦有英超亞洲盃冠軍喎

我地利記有18次英起wo

屌你 利記呢
英超班霸呢
一次冠軍都無咩？
你記錯 或者 打漏左咋？

班霸喎
92-93 至18-19
咁撚多年
一次英超都無拎過？？
你當佢地垃圾定廢材呀

佢地日日洗版 又咩資格又成架喎
一次英超都無既球隊
會咁撚大支野架咩

老老實實 多字都算
又有錯別字 睇到有D尷尬.......

攞過喇

廢材 又成 打字有鄉音

Big6